如果可以重寫七出之條, 連登仔會揀咩條件?

古代版 (仲有"三不去", 即唔飛得既情況):

"婦有七去：不順父母去、無子去、淫去、妒去、有惡疾去、多言去、竊盜去。不順父母去，為其逆德也；
無子，為其絕世也；
淫，為其亂族也；
妒，為其亂家也；
有惡疾，為其不可與共粢盛也；
口多言，為其離親也；
盜竊，為其反義也。

婦有三不去：有所取無所歸不去；與更三年喪不去；前貧賤後富貴不去。"

著短褲短裙